全民到各國領事館尋求庇護

如果全部香港人感到人生受威脅，一齊走去各領事館尋求庇護，會點呢？

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！